男子懾車罅過路 遭紅Van撞低

筲箕灣道157號對開東行線巴士站，早上6時26分，巴士埋站期間，一名男子從車罅之間橫過馬路，一輛紅頂小巴駛至，司機煞車不及，將過路男子撞倒，幸仍然清醒，事後送院治理。小巴司機協助調查。